「保險撚」 法國人點解見到香港保險咁驚？

利申做銀行狗

番工有時接到d 法國人 想sell 保險 , 不過佢地一見到保險即刻好抗拒同即刻reject , 其他國家都未必會咁（除左美國人）

想問有無清知點解 gogole 左都無答案

因為以前d人做臭晒個行業

利伸：發夢聽番黎

保險無撚用

無撚用還無撚用 但係想知點解得法國佬會咁

唔識中文都做到銀行
very funny

佢做保安

sorry 樓主，
我其實都好尊重呢個行業架
我亦都有朋友都係做呢行，我仲同過佢地打波
頭先講野語氣重左少少，對唔住

真，職業無分貴賤

法國人買香港保險做咩

好憎保險狗

但的確係有唔少居港外國人買保險

我真係講緊法國人 阿

我都覺係